親戚染疫內地來港婦檢疫後同確診 港大基因測試證實屬本地個案

早前一名編號5816、於11月8日由內地經深圳灣入境的44歲女病人，與編號5814的46歲親戚亦確診。衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，經港大進行基因測試後，發現該名44歲女士體內的病毒株與香港第4波爆發的基因組十分相似，故認為屬本地個案。

CCTOY又話人係大陸中招既
大家要質問臭雞林鄭有關'深圳灣抵港女子檢疫後確診一事'

收皮啦五毛狗

咁你證明到佢晌大陸中招未?

我做乜要證明？
我純粹想入黎屌下你呢條五毛狗

咁你繼續不願面對

只要任何人係香港驗到確診
都屬於本地個案
偉大既支那係唔會有病毒既

大家同呢條五毛賤畜講嘢要保持批判思考，因為佢會無啦啦係連登煽動大家去殺人

XGU？ 仲有公信力咩？

哦,咁你不如批判下呢篇文真定假
定剩係晌度人身攻擊係你所謂既批判思考?

同五毛狗講批判思考？
咪玩啦

Btw 你咁支持香港警察，咁你肯去自首未呀？

批判思考"最佳示範"

CCTOY從來唔缺你呢D人
你繼續
反正真相唔會因出自邊個既口而改變

五毛狗直接去自首啦，唔好再畏罪潛逃啦

我係咪要驚?

點撚知你驚唔驚，不過藍屍犯法不嬲都無後果架啦
估唔到認都唔肯認姐

好肉酸
既然冇人拉我,我又冇上庭,我更冇比人審,認乜?
係咪不願面對

唔拉你就等於無犯法？
傻撚左？
唔拉你只係因為你係藍屍咋
你睇吓你呢一番說話係任何一個民主派議員講，一早拉撚左啦
On99

姐係你覺得香港法律係容許任何人係網上去煽動其他人去殺人？
正一弱智五毛狗

唔拉我就梗係冇犯法
犯法就係犯法
除非你係警察
我又唔係警察
唔拉就冇犯法
不願面對?

會員編號：#51469
會員註冊日期：2016/12/2
入 LIST 原因：對被捕義士幸災樂禍，稱「拉得好」。

上述資料更新日期：2019/12/14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

第4波病株係香港變出黎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
賈雨村
(狗隻#51469)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?